要求立法禁止毒撚喺感情台叫春

每次見親啲毒撚開po就想像到佢地流晒口水覆人個樣
頭先食緊飯 睇到個毒撚開po差啲嘔咗出嚟
好心你地咪撚叫春啦 隔住個mon都聽到你地未發育變緊聲果把毒撚聲
屌你老母全部毒撚個係樣衰人賤性格閪 仲要臭撚到仆街
我代表藍波撚要求立法禁止毒撚喺感情台叫春
Lunch哥見字可摸以幫我寫信比林奠
支持:
樓主好波:

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝
但係，毒，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會毒嘅，你變得做毒撚，梗係心理精神都有問題啦 喺呢個人人都用交友app嘅時代，你竟然唔撚識社交？ 毒係冇用嘅表現，係廢柴嘅象徵 毒撚畸形扭曲嘅性格，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德
毒撚係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係毒撚，佢哋竟然將自己嘅罪證透過氣場同臭味發放，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到毒撚有乜辦法唔憤怒？
所以，見到毒撚應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到毒撚唔鬧佢，就好似搭地鐵見到肥婆一人坐兩個位唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

咪能踢爆